做救生員真係好撚爽

有得𥄫女 仲要有得訓覺

比啲誠意啦蒙撚到近視咁款

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

爽啊 每日返7放10
曬足10幾個鐘

收皮啦on9仔 返過工未呀？

已經屌你老母我開到10倍scope 仲想點

冇人咪訓囉 好出奇呀
返足十幾個鍾淨坐 有時仲係到曬

點樣計角度計到人住邊
係咪未撚訓醒

今時今日呢篇文仲撚到人

真心唔明 影張相犯法！？

又一個

邊個撚邊個都未知

屌你老母你影左D咩出黎?再影過啦

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

兒登 小朋友既遊樂場

救生員返工真係有得輪流休息去訓個喎
一日返十幾粒鐘 坐更台鳩坐唔比禁電話
眼紅人地咪去返下囉 人工唔差架

咁眼紅咪考個牌去做囉
吃不到嘅葡萄係酸嘅
成$100 1個鐘又有得去訓教去邊度搵

咁爽你唔做？

好撚好笑😂